{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082625?place[place_type]=GID&place[gid]=1082625&place[latitude]=33.3117007072&place[longitude]=126.8037870231&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 스마트풀빌라"
    },
    "text": "済州島の海岸に位置する''スマートスパ&フルヴィラ''は居心地の良い感動的な宿として有名です。 客室ごとに個人庭園とジャグジーがあり、休息と癒しのための最適な場所です。 スパとバーベキューを同時に楽しむことができ、個人プールで暖かい温水プールを楽しむこともできます。 プールは2023年にオープンする予定で、利用時間は午前10時から8時までです。 客室整理後に退室点検が行われ、二重予約が発生することがあり、予約変更ができなかったり、手数料が発生することがあるという事項に注意してください。 追加人数料金は事前に決済されない場合があり、最大人数を超えると入室および払い戻しができません。 業者の物品の破損または紛失の際には業者基準で弁償しなければならず、ペット同伴時には入室が制限されることがあるという点を念頭に置かなければなりません。 未使用の予約件に対する払い戻しはできず、付帯施設及びアメニティは状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "スマートスパ&フルヴィラはどこに位置していますか？",
            "answer": "スマートスパ&フルヴィラは済州島の海岸に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スマートスパ&フルヴィラの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "スマートスパ&フルヴィラの客室には個人庭園とジャグジーが備わっています。"
        },
        {
            "question": "スマートスパ&フルヴィラで楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "スマートスパ&フルヴィラではスパとバーベキューを同時に楽しむことができます。また、個人プールで暖かい温水プールも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スマートスパ&フルヴィラのプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スマートスパ&フルヴィラのプールの利用時間は午前10時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "スマートスパ&フルヴィラの客室整理後には何が行われますか？",
            "answer": "スマートスパ&フルヴィラの客室整理後には退室点検が行われ、二重予約の発生や予約変更の制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "スマートスパ&フルヴィラで追加人数を利用する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "スマートスパ&フルヴィラで追加人数を利用する場合、事前に決済されない限り追加人数料金が発生することがあります。また、最大人数を超えると入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "スマートスパ&フルヴィラの業者物品の破損や紛失の際の対応はどのようになりますか？",
            "answer": "スマートスパ&フルヴィラでは業者基準で物品の破損や紛失の弁償が必要となります。"
        },
        {
            "question": "スマートスパ&フルヴィラではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "スマートスパ&フルヴィラではペット同伴時には入室が制限されることがありますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "スマートスパ&フルヴィラの予約をキャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "スマートスパ&フルヴィラの未使用の予約件に対する払い戻しはできませんので、予約の変更やキャンセルには注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "スマートスパ&フルヴィラの付帯施設やアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "スマートスパ&フルヴィラの付帯施設やアメニティは状況によって変動することがありますので、事前に確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 615
    }
}